每年一度看更晒冷嘅大日子又到喇

樓下左頭坐咗三件廢老

開門之後出面又一件
都cls